{
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Hur många liter producerar människans tjocktarm under 1 dag?",
      "correct_answer": "7-10 liter.",
      "incorrect_answer": [
        "1-3 liter.",
        "4-6 liter.",
        "12-15 liter."
      ]
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Hur många insekter sväljer en människa i snitt under 1 år?",
      "correct_answer": "15",
      "incorrect_answer": [
        "3",
        "5",
        "30"
      ]
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Hur många mg uran innehåller en människa i genomsnitt?",
      "correct_answer": "90",
      "incorrect_answer": [
        "10",
        "60",
        "30"
      ]
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Vem har fått flest beundrarbrev av alla artister i hela världen.",
      "correct_answer": "Charlie Chaplin",
      "incorrect_answer": [
        "Marilyn Monroe",
        "Brad Pitt",
        "Angelina Jolie"
      ]
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Hur många gånger används ordet \"fuck\" i filmen Superbad?",
      "correct_answer": "186",
      "incorrect_answer": [
        "34",
        "116",
        "305"
      ]
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Vad föds vissa människor med?",
      "correct_answer": "svans",
      "incorrect_answer": [
        "horn",
        "vingar",
        "klor"
      ]
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Hur stor del av alla bilolyckor inträffar pga föraren har somnat?",
      "correct_answer": "21%",
      "incorrect_answer": [
        "7%",
        "15%",
        "42%"
      ]
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Hur många liter rymmer en standard bassäng?",
      "correct_answer": "430 000 liter",

      "incorrect_answer": [
        "30 000 liter",
        "50 000 liter",
        "380 000 liter"
      ]
    },
    {
      "id": 9,

      "question": "Hur snabb är den hårdaste/snabbaste tennisserven i historien är uppmätt till?",
      "correct_answer": "246.2 km/h",
      "incorrect_answer": [
        "330.5 km/h",
        "108.9 km/h",
        "221.7 km/h"
      ]
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Vad var Sonys första produkt?",
      "correct_answer": "riskokare",
      "incorrect_answer": [
        "stereo",
        "TV",
        "tvättmaskin"
      ]
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Vilket år uppfanns Coca-Cola?",
      "correct_answer": "1886",
      "incorrect_answer": [
        "1925",
        "1980",
        "1965"
      ]
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Hur många läkare fanns det i Sverige år 1665?",
      "correct_answer": "23",

      "incorrect_answer": [
        "76",
        "510",
        "103"
      ]
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Vilket är Sveriges vanligaste efternamn?",
      "correct_answer": "Johansson",
      "incorrect_answer": [
        "Andersson",
        "Karlsson",
        "Nilsson"
      ]
    },
    {
      "id": 14,

      "question": "När firas den ryska Oktober-revolutionen?",
      "correct_answer": "november",
      "incorrect_answer": [
        "oktober",
        "december",
        "september"
      ]
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "Vad används ibland i afrika till bygge av hus/hyddor?",
      "correct_answer": "elefantbajs",
      "incorrect_answer": [
        "frigolit",
        "tjära",
        "lera"
      ]
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "Vilket kön har personen som gör rösten till Bart Simpson?",
      "correct_answer": "kvinnlig",
      "incorrect_answer": [
        "manlig",
        "gender-netural",
        "transgender"
      ]
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "Hur stor är sannolikheten av att man dör genom att ramla ur sängen?",
      "correct_answer": "1 / 2 000 000",
      "incorrect_answer": [
        "1 / 100 000 ",
        "1/ 500 000",
        "1 / 1000"
      ]
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "Hur många bultar finns det i Ölandsbron.",
      "correct_answer": "7 428 954",
      "incorrect_answer": [
        "1 276 549",
        "567 329",
        "134 594"
      ]
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "Vilken tid står alla klockor i filmen Pulp Fiction på?",
      "correct_answer": "4:20",
      "incorrect_answer": [
        "5:50",
        "18:23",
        "21:06"
      ]
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "Vilket var det första landet The Beatles besökte?",
      "correct_answer": "Sverige",
      "incorrect_answer": [
        "Tyskland",
        "Frankrike",
        "Spanien"
      ]
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "Hur många vingslag i sekunden slår en humla?",
      "correct_answer": "179",
      "incorrect_answer": [
        "101",
        "503",
        "79"
      ]
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "Hur många elitsimmare krävs det för att dra kryssningsfartyget Silja Opera?",
      "correct_answer": "3300",
      "incorrect_answer": [
        "10 978",
        "1056",
        "4230"
      ]
    },
    {
      "id": 23,
      "question": "Vilket djur kan tvätta sina öron med sin tunga?",
      "correct_answer": "giraff",
      "incorrect_answer": [
        "elefant",
        "katt",
        "björn"
      ]
    },
    {
      "id": 24,
      "question": "Vilket djur kan inte spy?",
      "correct_answer": "Råttor",
      "incorrect_answer": [
        "Elefanter",
        "Giraffer",
        "Hundar"
      ]
    },
    {
      "id": 25,
      "question": "Hur många hundraser finns det i Sverige?",
      "correct_answer": "ca 300",
      "incorrect_answer": [
        "ca 100",
        "ca 700",
        "ca 500"
      ]
    },
    {
      "id": 26,
      "question": "Vem av följande älskade Tarzanfilmer?",
      "correct_answer": "Stalin",
      "incorrect_answer": [
        "Lenin",
        "Tito",
        "Nixon"
      ]
    },
    {
      "id": 27,
      "question": "Hur många personer har disputerat inom associationsrätt vid Uppsala universitet sedan 1600-talet?",
      "correct_answer": "6",
      "incorrect_answer": [
        "102",
        "68",
        "27"
      ]
    },
    {
      "id": 28,
      "question": "Vilken film som baserats på ett tv-spel har dragit in mest pengar på bio?",
      "correct_answer": "Tomb Raider",
      "incorrect_answer": [
        "Pokemon",
        "Mortal Kombat",
        "Max Payne"
      ]
    },
    {
      "id": 29,
      "question": "Hur lång tid tar det för människans ögon att anpassa sig helt till mörker?",
      "correct_answer": "45 min",
      "incorrect_answer": [
        "12 min",
        "20 min",
        "35 min"
      ]
    },
    {
      "id": 30,
      "question": "Vad är enligt lag förbjudet att göra på ett kylskåp i Pittsburgh?",
      "correct_answer": "sova",
      "incorrect_answer": [
        "sitta",
        "stå",
        "hoppa"
      ]
    },
    {
      "id": 31,
      "question": "Vad är enligt lag förbjudet att rida på motorvägar i Nevada, USA?",
      "correct_answer": "kamel",
      "incorrect_answer": [
        "häst",
        "lejon",
        "giraff"
      ]
    },
    {
      "id": 32,
      "question": "Hur stort minne hade datorn som användes för att skicka iväg den första rymdraketen?",
      "correct_answer": "0.04kb",
      "incorrect_answer": [
        "1.44mb",
        "1gb",
        "8kb"
      ]
    },
    {
      "id": 33,
      "question": "Hur många rum har världens största hotell (First hotel i Malaysia)?",
      "correct_answer": "6118",
      "incorrect_answer": [
        "3245",
        "1362",
        "10 492"
      ]
    },
    {
      "id": 34,
      "question": "Ungefär hur många andra människor fyller år på din födelsedag?",
      "correct_answer": "9 000 000",
      "incorrect_answer": [
        "100 000",
        "500 000",
        "5 000 000"
      ]
    },
    {
      "id": 35,
      "question": "Hur stor del av sitt liv står hästar upp?",
      "correct_answer": "92%",
      "incorrect_answer": [
        "77%",
        "53%",
        "65%"
      ]
    },
    {
      "id": 36,
      "question": "Hur stor del av sitt liv står människor upp i snitt?",
      "correct_answer": "23%",
      "incorrect_answer": [
        "12%",
        "46%",
        "34%"
      ]
    },
    {
      "id": 37,
      "question": "Hypernervokostiskadiafragmakonventatorerer är ett annat ord för?",
      "correct_answer": "hicka",
      "incorrect_answer": [
        "tarmvred",
        "djupa andetag",
        "svälja"
      ]
    },
    {
      "id": 38,
      "question": "Hur långa var världens högsta snögubbe?",
      "correct_answer": "22,17 meter",
      "incorrect_answer": [
        "6,33 meter",
        "10,77 meter",
        "30,21 meter"
      ]
    },
    {
      "id": 39,
      "question": "Hur hög blev världens högsta solros?",
      "correct_answer": "7,38 meter",
      "incorrect_answer": [
        "1,45 meter",
        "3,67 meter",
        "13,56 meter"
      ]
    },
    {
      "id": 40,
      "question": "Vad finns det 2 person i Sverige som heter i förnamn?",
      "correct_answer": "Skalman",
      "incorrect_answer": [
        "Svamp",
        "Gud",
        "Lensman"
      ]
    },
    {
      "id": 41,
      "question": "Hur många år tillbringar människor av sitt liv i kö?",
      "correct_answer": "5 år",
      "incorrect_answer": [
        "7",
        "4",
        "3"
      ]
    },
    {
      "id": 42,
      "question": "Hur lång tid tar för den mänskliga kroppen att återskapa en liter blod?",
      "correct_answer": "två veckor ",
      "incorrect_answer": [
        "5 dagar",
        "1 Vecka",
        "1 månad"
      ]
    },
    {
      "id": 43,
      "question": "I vilket land finns det fler bilar än människor?",
      "correct_answer": "USA",
      "incorrect_answer": [
        "Kina",
        "Indien",
        "England"
      ]
    },
    {
      "id": 44,
      "question": "Vad hade inte Henry Ford?",
      "correct_answer": "Körkort",
      "incorrect_answer": [
        "Häst",
        "Egen bil",
        "konkurenter"
      ]
    },
    {
      "id": 45,
      "question": "Bara en bok har tryckts i fler exemplar än bibeln, vilken?",
      "correct_answer": "IKEA-katalogen.",
      "incorrect_answer": [
        "Biltema-katalogen",
        "Sveriges lagbok",
        "Engelska ordboken"
      ]
    }

  ]
}